有冇啱啱分左手嘅入一入黎

分左手 係我講 但好撚唔開心

Bb

我地一齊返啦，ok?

一齊返個問題都係到

唉屌

我從末分過手，我都好L唔開心

不如我哋重頭嚟過

我分唔分都唔開心 但分左更加有冇心事分享下

如果可以嘅話就好

咁多年感情捨得咩

唔多

有😢專一好似唔咩用咩咁，真誠都好似打動唔到人咁

咁同我一齊

依家呢啲時代 專一真誠仲打動到人咩

邊可以咁兒戲

行落去大家都唔開心
長痛不如短痛啦

Excat7ly 就係知拖落去大家辛苦 但大家中意大家 純粹覺得好可惜 想叫下春

咁點先打動到呢

your face your fate

佢話我個樣冇安全感😢加佢啱啱比人玩完太難了

想知你個樣有幾冇安全感😅

player樣囉，但唔係真係靚仔

有冇方法令自己個樣安全啲

佢話我落lkf係壞人😭😭成日話我大把女，好能心痛呀
冇...